陳志雲「四點」鬧爆林鄭份報告：個害群之馬係你呀，特首！

陳志雲「四點」鬧爆林鄭份報告：個害群之馬係你呀，特首！

商業電台 Hong Kong Toolbar
248K subscribers

日期：2020年02月25日
主持：陳志雲 郭志仁 陳聰
***

《雷霆881 在晴朗的一天出發》
時間：逢星期一至五早上08:00 - 10:00
主持：陳志雲、郭志仁、陳聰、楊樂笙
節目重溫：

--------------------------------------------------
‧ 下載 Hong Kong Toolbar 手機應用程式，收聽商台節目直播
iOS 版本：
Android 版本：

‧ Facebook 專頁及 Instagram
：
：
Instagram：

林鄭：我有咩唔好，錯嘅唔係我

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!